有冇啲人你對佢好反感

但你既圈子問題一定要對著呢啲人，但又避唔到，唯有令自己頂硬上，逼自己同對方傾到計

你

反了反了

Ok

避唔到

分化L
卧狗

工作上既話 就有事鍾無艷啦..

我自己

你個名，啲歌好聽

已經好努力hea對方，未見過咁厚臉皮既女仔

樓主有被迫害妄想症？

實有架，香港市民都對警狗反感架
但又迫住一齊生活係香港呢個圈

公司d大陸閪&奶閪狗

你當係

有病記得搵醫生

之前冇聽過

有 對新識嘅人熱情嘅人 因為知道呢個只係佢哋嘅面具 而且好醜惡

有。去到唔同圈子都有呢種人，學識應對左，就會覺得舒服d

有心

溫書或者做功課聽，一流

好撚熱情，好撚反感，屌

請賜教

之後就會露出自己嘅真本性 通常呢啲人都係世界仔

大陸人，頂唔撚順，我乜都冇講對住我西口西面

我都係鍾意徐小鳳多啲

完全感受到，知佢咩料所以都唔會痴佢咁多
佢就係咁r fd

西翻佢

熱鬧啲好既

厚臉皮

轉第二間

對方是咪喜歡咗你

畀隔嚟笑毒柒路過
而家長年一人自閉mode

我係絲

工作環境少女仔 想搵飯腳？

阿離個煩膠港女同事

佢而家待登post ig俾我睇佢幾愛國

藍絲親戚
話我典型奶共又成日信啲藍絲假新聞
話我買唔到樓咁廢
佢係我個年紀都未買到啦

唉屌，呢啲又係好撚煩

就算傾計都唔想同佢傾，價值觀唔同
唔關政治事，覺得佢份人好濫

點煩法

呢啲人真係工作上有需要/hi bye就算
一場同事 搞到面左左仲惡頂 日日見

事咪成日同你share食咗咩仔

話自己有人搵佢做sp, 關我撚事

勿相認

分分鍾有閃卡睇啊姐妹
nice to meet u

工作上的老屎忽

正解。但同時係不安全感同無實力嘅表現

對於老屎忽

屌

大陸人

呢個民族

見識過有D唔熟既聽完世界女9up玩分化真係會信但職場有返d經驗/識睇人就會知呢D所謂世界女只係得把口

結論係：如果你本身做得野，又有固定人脈，其實唔洗太在意呢D人

慢慢學就會拿捏到
加油